（突發）好多大陸西搭機場快綫 好開心咁影相

我想講
你地無飛機搭啦
傻賓周

心都涼